大家記唔記得一年前中國既抗hiv基因改造BB....

大家仲記唔記得一年前呢個基因改造抗先天抗hiv既bb?

如果今次武漢肺炎真係用hiv病毒改造出黎，咁係咪可以推測：
1.支共係想先特登散d病毒出黎，再利用獨家改造人類抗hiv基因方程黎武統全世界？
2.先改造所有中國人基因可抗hiv，再散d病毒出黎消滅反抗既敵人，只不過唔小心早洩左？

呢位賀生都因為太早洩漏左支共既秘密而被判刑😰

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！